{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161613?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 산수유꽃길로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。 ペンション以外のところにペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますが、これも払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定されるため、これにより払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 もしペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、一軒家のペンションは禁煙で、バーベキュー場とカフェがあります。 駐車は基本的に2台まで可能で、30m以内に無料駐車場が追加で15台利用可能です。 ペンションの近くには渓谷があり、そこで水遊びを楽しむことができます。 ペンションでは愛犬同伴はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外のところにペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますが、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定されるため、これにより払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時、損害賠償責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "もしペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、一軒家のペンションは禁煙で、バーベキュー場とカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は基本的に2台まで可能で、30m以内に無料駐車場が追加で15台利用可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに水遊びができる場所はありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには渓谷があり、そこで水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションでは愛犬同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 797
    }
}